% -*- TeX-master: "Curriculum Vitae.tex" -*-

\cvsection{Inspiración \hfill \Large \faQuoteRight}

\begin{quote}
  ``La ciencia de hoy es la tecnología del mañana.''
\end{quote}

\cvsection{Habilidades \hfill \Large \faUnlock}

Acostumbrado a trabajar en equipo, motivado y detallista en los proyectos.

\divider

\textbf{Lenguajes de programación.} \\ \medskip

Sólidos conocimientos de:

\begin{center}
  \cvtag{C++}
  \cvtag{Python}
  \cvtag{Octave/Matlab}
\end{center}

Nociones de: \quad
\cvtag{AMPL}
\cvtag{Bash}
\cvtag{\href{https://es.wikipedia.org/wiki/R_(lenguaje_de_programaci\%C3\%B3n)}{R}}

\divider

Experiencia en \textbf{desarrollo web}:
\vspace{-.05cm}
\begin{center}
  \cvtag{HTML}
  \cvtag{CSS}
  \cvtag{JavaScript}
  \cvtag{PHP}
\end{center}
\vspace{-.25cm}

\divider

Otros: \quad
\cvtag{Linux}
\cvtag{Git}
\cvtag{\href{https://ros.org}{ROS}}
\cvtag{\LaTeX}

\medskip


\cvsection{Idiomas \hfill \Large \faLanguage}

\cvskill{Español}{5}
\smallskip
Lengua materna.
\vspace{-.35cm}
\divider

\cvskill{Inglés}{4.55}
\smallskip
Acreditación nivel C1 (Agosto 2017).
\vspace{-.35cm}
\divider

\cvskill{Catalán}{3.55}
\smallskip
Muy buena comprensión del idioma. Nivel intermedio en expresión oral y escrita.

\medskip

\cvsection{Premios \hfill \Large \faTrophy}

\cvachievement{\faTrophy}
{\href{https://rsef.es/olimpiada-espanola-de-fisica}
  {Olimpiada Española de Física \smallskip}}
{\small\makebox[.5\linewidth][l]{\faCalendar\hspace{0.5em}Abril 2016}%
  \small\makebox[0.5\linewidth][l]{\faMapMarker\hspace{0.5em}Sevilla, Andalucía}}
Medalla de plata en la fase nacional.

\divider

\cvachievement{\faTrophy}
{\href{https://rsef.es/olimpiada-espanola-de-fisica}
  {Olimpiada Española de Física \smallskip}}
{\small \makebox[.5\linewidth][l]{\faCalendar\hspace{0.5em}Marzo 2016}%
  \small\makebox[0.5\linewidth][l]{\faMapMarker\hspace{0.5em}Pamplona, Navarra}}
Ganador de la fase local.

\divider

\cvachievement{\faTrophy}
{\href{http://www.olimpiadamatematica.es/platea.pntic.mec.es/_csanchez/olimmain.html}
  {Olimpiada Matemática Española \smallskip}}
{\small\makebox[.5\linewidth][l]{\faCalendar\hspace{0.5em}Enero 2016}%
  \small\makebox[0.5\linewidth][l]{\faMapMarker\hspace{0.5em}Pamplona, Navarra}}
Segunda posición en la fase local.
